嬲同好嬲。

珍咩惜校園環境下學習？你連自己學生都可以推佢出去死，你仲覺得學生對你哋會有信任？我恨不得炸爛間學院都唔會比死者死得不明不白。
顛倒事非黑白仲好意思同我講你係教育機構？
你知唔知咩叫教育？教人冇良知，冇道德，教人冇人性?係唔撚係呀？同我哋講條片冇剪？我剪撚咗你都仲得呀，on系鳩。

樓主理解力0分

同vtc講教育

點解咁講，我想聽下